8293

突然比人洗倉

有沒巴打買左
我見好多富途入緊

全撚部富途 富昌

仲有隻CHI HO DEV

炒左一轉
0.12x買入
0.185放哂

依家食花生

換手率130%
而家大股東係咪富途老散?

老散又贏

。。。

最恐怖係一日跌9成, 完全唔需要交代。 SFC食哂屎。

起碼跌完一兩星期先問返broker

呢隻都算炒得最耐既8仔 由1$ 升到25$ （1拆5前）

又開始隊

今朝兩毫以上既勇士